\seccion{Manual Android}

Requisitos previos:

\begin{enumerate}
	\item Poseer un dispositivo móvil con sistema operativo Android 4.4.2
	KitKat.
	\item Poseer una memoria de 7.47 MB, al momento de realizar la instalación.
	\item Poseer conexión a Internet(por wifi o datos móviles) en el dispositivo
	a la hora de iniciar la aplicación.
\end{enumerate}

Pasos para la instalación de la aplicación:

\begin{enumerate}
	\item Seleccionar el botón “Instalar” ubicado en la parte inferior derecha
	de la pantalla.
	\figura{Android 1.}{\includegraphics[width=8cm]{imagenes/manualandroid/1.png}}
	\item Esperar a que se termine el proceso de instalación.
	\figura{Android 2.}{\includegraphics[width=8cm]{imagenes/manualandroid/3.png}}
	\item Una vez que la aplicación es instalada, se debe seleccionar el botón
	<<Abrir>>, ubicado en la parte inferior derecha de la pantalla.
	\figura{Android 3.}{\includegraphics[width=8cm]{imagenes/manualandroid/4.png}}
	\item Seleccionar fechas (estas deben estar entre el 1/09/2014 al 25/09/2014,
	además de que la primera fecha no debe ser posterior a la segunda fecha),
	luego presionar el botón <<¡COMENZAR!>>.
	\figura{Android 4.}{\includegraphics[width=8cm]{imagenes/manualandroid/5.png}}
	\item Para ver los gráficos debe seleccionar el primer botón.
	\figura{Android 5.}{\includegraphics[width=8cm]{imagenes/manualandroid/6.png}}
	\item Para ver el gráfico de tweet debe seleccionar el primer botón, para
	ver el gráfico de sentimientos debe seleccionar el segundo botón.
	\figura{Android 6.}{\includegraphics[width=8cm]{imagenes/manualandroid/7.png}}
	\item Si desea ver la información del gráfico, presione el botón con la
	<<i>>, situado en la parte inferior, si desea cambiar la fecha, presione el
	botón con el calendario, situado en la parte inferior, si desea seleccionar
	un gráfico de sentimientos por región debe seleccionar el botón <<región>>.
	\item Seleccionar la región, luego presionar el botón <<Buscar por región>>
	situado en la parte inferior.
	\figura{Android 7.}{\includegraphics[width=8cm]{imagenes/manualandroid/8.png}}
	\item Para ver los mapas debe seleccionar el segundo botón.
	\figura{Android 8.}{\includegraphics[width=8cm]{imagenes/manualandroid/6.png}}
	\item Para ver el mapa de tweet debe seleccionar el botón <<Tweet>>.
	\figura{Android 9.}{\includegraphics[width=8cm]{imagenes/manualandroid/9.png}}
	\item Para seleccionar una región presione el primer botón situado en la
	parte inferior izquierda.
	\item Seleccionar la región, luego presionar el botón <<Buscar por región>>
	situado en la parte inferior.
	\item Si desea ver la información del mapa, presione el botón con la <<i>>,
	situado en la parte inferior izquierda, si cambiar la fecha, presione el
	botón con el calendario, situado en la parte inferior derecha.
	\item Presionar dos veces consecutivas el botón de volver para salir de la
	aplicación.
\end{enumerate}
